{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 뉴폭스"
    },
    "text": "こんにちは。群山小龍洞に位置する群山ニューフォックスは地上楽園として知られており、ほのかな照明と安らかな雰囲気で旅行者の心をときめかせます。 ここは様々な便宜施設を備えており、リラックスできます。 客室はネットフリックスをご利用いただけますし、スタイラーもご用意しております。 出張客には洗濯サービスとミネラルウォーター、飲み物を無償で提供し、広い浴槽と24時間営業のスナックバーでは様々なおやつが楽しめます。 入室と退室が早く、新しいシートとさらっとしたタオルを提供します。 女性のお客様のためにマジック機とクレンジングクリームも無料で提供し、シート、枕、寝具類、タオルは清潔な状態を保ちます。 無料Wi-Fiと専門防疫業者の管理監督で、お客様の安全を最優先に考えています。 ニューフォックスは電気自動車の充電スタンドも備えており、便利な充電設備を提供し、ビジネス専用ツインベッドの客室も用意しています。 ただし、追加人数に対する料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 3人以上の男女同室での宿泊は入室制限され、これによる入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 ニューフォックスの客室はチェックイン時に割り当てられ、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山ニューフォックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "群山ニューフォックスは群山小龍洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "群山ニューフォックスはほのかな照明と安らかな雰囲気で知られています。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスはどのような便宜施設を備えていますか？",
            "answer": "群山ニューフォックスはネットフリックス、スタイラーなどの便利な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスでは何のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "群山ニューフォックスでは洗濯サービス、ミネラルウォーター、飲み物の無料提供などのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスの客室で楽しめるおやつはありますか？",
            "answer": "群山ニューフォックスの客室では24時間営業のスナックバーで様々なおやつが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスではどのような清潔管理が行われていますか？",
            "answer": "群山ニューフォックスでは専門防疫業者の管理監督により、シート、枕、寝具類、タオルなどの清潔管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスは電気自動車の充電スタンドを備えていますか？",
            "answer": "はい、群山ニューフォックスは電気自動車の充電スタンドを備えています。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスではビジネス専用ツインベッドの客室が用意されていますか？",
            "answer": "はい、群山ニューフォックスではビジネス専用ツインベッドの客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊は制限されており、入室拒否となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "群山ニューフォックスの客室の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "群山ニューフォックスの客室の料金はチェックイン時に割り当てられ、オンシーズンや特定日、祝日によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 520
    }
}